Tesla e棍咩黎？

好似係大跌之前，用黎隊淡倉既棍。

sor 岩岩聽連登仔講，
不問價入市
點知咁貴收左貨坐緊艇

酒阿

撚有上過8百幾？bug

有人set 市價買入
咁啱嗰個交易所嗰秒只得900 單
就會買咗

所以盡量避免用市價單

畫logo

咁會唔會令到set止損既淡倉觸發？

市價單好有用
係唔好開市收市用姐

唔知幾多股，真係憑實力坐艇